我發現eva 同巨人fans都有一個共通點

就係好撚玻璃心

係

少少唔啱自己心水就話係爛尾

有邊套漫畫fans唔玻璃

認同

巨人fans好緊張自己吹捧嗰套嘢係唔係神作

因為啲毒撚要屌人建立自信
近年爛尾既門檻低左好多

好狗又劇透

咪係
借踩套作品嚟拎存在感
自己對結局嘅想像先係神作

現實係佢哋只係一班冇創作力同鑑賞力嘅死毒撚

中哂

討論eva既門檻係比較高
每次連登有post
入面絕大部份人都係冇睇過eva2既檔案
庵野係比左官方答案
佢地仲估估下
仲要估錯

呢幾日睇劇透
所以搭下嗲討論下
已經試過兩次
傾傾吓下發現對方係記錯劇情
旁觀好多人其實都係咁
大量錯既資料得出錯既結論

可唔可以share下？搵唔到

hunter

巨人同神作距離差好遠吧

ever香港幾時上映

刀劍fans

鬼滅先係神作
我只相信數據